{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65435&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평돌체파르니엔펜션"
    },
    "text": "自然にやさしいプールと様々な種類の客室を提供するこのペンションは、楊平サナサから車で9分の距離に位置しており、ジェメジェ自然休養林は車で10分の距離、楊平レールバイクは車で22分の距離にあります。 このペンションは人数を追加するたびに20,000ウォンの料金が追加され、2月末まではスパを利用できず、日付の変更も不可能です。 入室は15:00で、退室は11:00です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車が可能で、週末にはアシン駅入口でペンション送迎サービスを提供します。 客室の中でA202、B202、C202はスパが完備されており、スパは22:00まで運営しております。 屋外プールは夏期(6月から8月末まで)運営され、営業時間は10:00~19:00です。 セミナー室は40人まで収容でき、レンタル料は300,000ウォンです。 客室内にはテレビ、ビームプロジェクター、冷蔵庫、エアコン、電気コンロ、食器が備えられています。 また、ゲーム機(有料)や様々なアミューズメント施設も提供されます。 バーベキュー施設は中型グリル利用時20,000ウォン、大型グリル利用時30,000ウォンであり、炭追加時には5,000ウォンが追加されます。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、火災危険物質の使用も禁止されています。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 最後に、ペンションの事情により情報が変更になることがありますので、ご注意ください。 繁忙期には料金が変動し、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "楊平サナサから車で9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ジェメジェ自然休養林は車で10分の距離、楊平レールバイクは車で22分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加すると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、人数を追加するたびに20,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用は可能ですか？",
            "answer": "2月末まではスパを利用できず、利用日の変更も不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション送迎サービスはありますか？",
            "answer": "週末にはアシン駅入口でペンション送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "テレビ、ビームプロジェクター、冷蔵庫、エアコン、電気コンロ、食器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "中型グリル利用時は20,000ウォン、大型グリル利用時は30,000ウォンです。炭追加時には5,000ウォンが追加されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 379
    }
}